msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-07-15 22:12+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-cn\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/__root.tsx:84
msgid "VATSIM P.R. China Division"
msgstr "VATSIM 中国分部"

#: src/components/table.tsx:129
msgid "{size} items/page"
msgstr "每页 {size} 条"

#: src/routes/controller/controller-list.tsx:58
msgid "*T2: Tier 2 Permission. Training status for this permission is not displayed on this page."
msgstr "*T2: Tier 2 管制权限，该权限暂无 T 或 S 状态。"

#: src/components/app-footer.tsx:7
msgid "© 2010 - 2025, VATSIM P.R. China Division. All rights reserved. Powered by Microsoft Azure, .NET, TanStack and shadcn/ui. For simulation use only."
msgstr "© 2010 - 2025，VATSIM 中国分部。保留所有权利。使用 Microsoft Azure、.NET、TanStack 和 shadcn/ui 构建。仅供模拟飞行使用。"

#: src/routes/controller/controller-list.tsx:47
msgid "<0>✓</0> Certified: The controller is fully eligible to provide solo service to this position."
msgstr "<0>✓</0> 已认证：此管制员可以在此席位提供全方面的管制和雷达服务。(Certified)"

#: src/routes/controller/controller-list.tsx:30
msgid "<0>✘</0> Restricted: This controller is not eligible to provide service to this position."
msgstr "<0>✘</0> 限制的：管制员没有权利在此席位提供任何的服务。(Restricted)"

#: src/routes/controller/controller-list.tsx:41
msgid "<0>S</0> Solo Training: This controller is eligible to provide solo service to this position for the purpose of position familiarization and fluency training."
msgstr "<0>S</0> 训练中：此管制员为了训练原因，可以在本席位提供独立的管制服务。(Solo)"

#: src/routes/controller/controller-list.tsx:35
msgid "<0>T</0> In Training: This controller is eligible to provide service to this position ONLY under supervision from a mentor"
msgstr "<0>T</0> 教员监督下开扇：此管制员可以在辅导员或教员的监督下开扇。(Under Supervision)"

#: src/routes/controller/controller-list.tsx:52
msgid "<0>V</0> Visiting: This controller is a visiting controller."
msgstr "<0>V</0> 客座：此管制员为客座管制员。"

#: src/routes/index.tsx:129
msgid "<0>VATPRC 有你更精彩</0><1/>You make the difference!"
msgstr "<0>VATPRC 有你更精彩</0><1/>You make the difference!"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:50
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: src/components/controller-list.tsx:444
msgid "Absent"
msgstr "缺席"

#: src/components/atc-application-status.tsx:16
#: src/components/atc-application-status.tsx:42
msgid "Accepted"
msgstr "已通过"

#: src/components/atc-application-list.tsx:33
#: src/routes/users/index.tsx:129
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:178
msgid "Add<0>D1</0>or<1>D2</1>to PBN."
msgstr "将 <0>D1</0> 或 <1>D2</1> 添加到 PBN。"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:169
msgid "Add<0>R</0>to equipment code."
msgstr "将 <0>R</0> 添加到设备代码。"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:151
msgid "Add<0>W</0>to equipment code."
msgstr "将 <0>W</0> 添加到设备代码。"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:181
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: src/routes/users/index.tsx:41
msgid "AFV Facility Engineer"
msgstr "AFV 设备工程师"

#: src/components/event/slot-import.tsx:140
msgid "Aircraft Type"
msgstr "机型"

#: src/components/flight-warnings.tsx:40
msgid "Aircraft without RVSM capability will not be allowed to enter RVSM airspace."
msgstr "不具备RVSM能力的航空器将不会许可进入RVSM空域。"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:99
msgid "Airspace"
msgstr "空域"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:249
msgid "Allowed levels are {level} (in feet)."
msgstr "允许的巡航高度是 {level} （英尺）。"

#: src/components/event/slot-list.tsx:123
msgid "Already Booked"
msgstr "已被预订"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:59
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: src/routes/users/index.tsx:45
msgid "API Client"
msgstr "接口客户端"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:89
msgid "API Document"
msgstr "API 文档"

#: src/components/atc-application-form.tsx:76
msgid "Application Information"
msgstr "申请信息"

#: src/components/atc-application-status.tsx:102
msgid "Application review updated"
msgstr "申请审核已更新"

#: src/components/atc-application-form.tsx:37
msgid "Application submitted"
msgstr "申请已提交"

#: src/components/atc-application-form.tsx:48
msgid "Application updated"
msgstr "申请已更新"

#: src/components/atc-application-list.tsx:28
msgid "Applied At"
msgstr "申请时间"

#: src/routes/controllers/applications/index.tsx:17
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: src/routes/index.tsx:94
msgid "Appreciation? Compliment? Criticism? You are welcome to provide feedback to the staff team via email or join the discussion on our forum!"
msgstr "如有任何建议或反馈，欢迎通过邮件直接向我们提出，或在我们的论坛参与讨论。"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:25
msgid "Approach"
msgstr "进近"

#: src/components/event/slot-list.tsx:116
msgid "Are you sure to book the slot?"
msgstr "确定要预订该时段吗？"

#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:65
msgid "Are you sure to book this ATC position?"
msgstr ""

#: src/components/event/slot-list.tsx:132
msgid "Are you sure to release the slot?"
msgstr "确定要取消该预订吗？"

#: src/components/event/slot-import.tsx:131
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:112
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:393
#: src/routes/navdata/preferred-routes.tsx:16
msgid "Arrival"
msgstr "到达机场"

#: src/routes/controllers/applications/$id.tsx:18
msgid "ATC Application"
msgstr "管制员申请"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:201
#: src/routes/controllers/applications/index.tsx:14
msgid "ATC Applications"
msgstr "管制员申请"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:166
#: src/routes/index.tsx:63
msgid "ATC Center"
msgstr "ATC 中心"

#: src/routes/users/index.tsx:138
msgid "ATC Permission"
msgstr "管制员权限"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:105
msgid "ATC Positions & Frequencies"
msgstr "管制席位及频率"

#: src/components/back-button.tsx:14
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/atc-application-form.tsx:67
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:159
msgid "Become a Controller"
msgstr "成为管制员"

#: src/components/event/slot-list.tsx:118
msgid "Book"
msgstr "预订"

#: src/components/event/event-detail.tsx:21
msgid "Booking:"
msgstr "预订时间："

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:97
#: src/components/event/slot-import.tsx:137
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:364
#: src/routes/flights/index.tsx:49
msgid "Callsign"
msgstr "呼号"

#: src/components/event/slot-list.tsx:49
msgid "Callsign & Aircraft"
msgstr "呼号和机型"

#: src/components/ui/confirm-button.tsx:25
#: src/routes/users/index.tsx:114
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:26
msgid "Center"
msgstr "区域"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:35
msgid "Certified"
msgstr "完整权限"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:134
msgid "Charts"
msgstr "航图"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:57
msgid "Check at VATSIM"
msgstr "去 VATSIM 确认"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:102
msgid "China RVSM"
msgstr "中国 RVSM"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:101
msgid "China RVSM even flight level"
msgstr "中国 RVSM 双数高度层"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:103
msgid "China RVSM flight level"
msgstr "中国 RVSM 高度层"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:102
msgid "China RVSM odd flight level"
msgstr "中国 RVSM 单数高度层"

#: src/components/atc-application-form.tsx:70
#: src/components/atc-application-list.tsx:18
#: src/routes/users/index.tsx:53
msgid "CID"
msgstr "CID"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:127
msgid "Community & Teamspeak 3"
msgstr "社群"

#: src/routes/users/index.tsx:42
msgid "Controller"
msgstr "管制员"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:153
#: src/routes/controller/controller-list.tsx:9
#: src/routes/controller/controller-list.tsx:18
msgid "Controller List"
msgstr "管制员列表"

#: src/routes/users/index.tsx:27
msgid "Controller Training Director"
msgstr "管制员训练部主管"

#: src/routes/users/index.tsx:28
msgid "Controller Training Director Assistant"
msgstr "管制员训练部行政事务助理"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:149
#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:81
#: src/routes/events/$id.tsx:47
msgid "Controllers"
msgstr "管制员"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:182
#: src/components/event/event-create.tsx:192
#: src/components/preferred-route-create.tsx:202
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:80
#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:91
msgid "Create ATC Position"
msgstr "创建管制席位"

#: src/components/event/event-create.tsx:68
#: src/components/event/event-create.tsx:71
msgid "Create Event"
msgstr "创建活动"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:80
#: src/components/preferred-route-create.tsx:87
msgid "Create Preferred Route"
msgstr "创建推荐航路"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:385
msgid "Cruising Level (Feet)"
msgstr "巡航高度（英尺）"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:137
msgid "Cruising Level Not Allowed"
msgstr "巡航高度不允许"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:136
msgid "Cruising Level Too Low"
msgstr "巡航高度过低"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:175
msgid "Cruising Level Type"
msgstr "巡航高度类型"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:135
msgid "Cruising Level Type Mismatch"
msgstr "巡航高度类型不允许"

#: src/components/event/slot-import.tsx:152
msgid "CTOT"
msgstr "CTOT"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:102
#: src/components/atc-permission-modal.tsx:114
msgid "Current Value: "
msgstr "当前值："

#: src/components/theme-toggle.tsx:25
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:21
msgid "Delivery"
msgstr "放行"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:101
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:382
#: src/routes/navdata/preferred-routes.tsx:12
msgid "Departure"
msgstr "出发机场"

#: src/components/event/event-create.tsx:180
#: src/components/preferred-route-create.tsx:190
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:131
msgid "Direct leg"
msgstr "直飞段"

#: src/routes/users/index.tsx:26
msgid "Division Director"
msgstr "分部主席"

#: src/components/event/slot-import.tsx:120
msgid "Drag CSV here or click to select files"
msgstr "在此处拖放 CSV 文件或者点击此处选择文件"

#: src/components/atc-application-form.tsx:87
#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:84
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:133
msgid "Edit ATC permissions"
msgstr "编辑管制员权限"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:91
msgid "Edit ATC Position {callsign}"
msgstr "编辑管制席位 {callsign}"

#: src/components/discourse-doc.tsx:73
msgid "Edit Chinese"
msgstr "编辑中文"

#: src/components/discourse-doc.tsx:64
msgid "Edit English"
msgstr "编辑英文"

#: src/components/event/event-create.tsx:63
#: src/components/event/event-create.tsx:71
msgid "Edit Event {title}"
msgstr "编辑活动 {title}"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:75
#: src/components/preferred-route-create.tsx:87
msgid "Edit Preferred Route {title}"
msgstr "修改推荐航路 {title}"

#: src/routes/users/index.tsx:101
msgid "Edit roles"
msgstr "编辑权限"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:27
msgid "Edit your flight plan on VATSIM."
msgstr "在 VATSIM 上修改你的飞行计划。"

#: src/components/event/slot-import.tsx:158
msgid "ELDT"
msgstr "ELDT"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:127
#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:33
#: src/components/event/event-create.tsx:113
msgid "End at"
msgstr "结束时间"

#: src/components/event/event-create.tsx:149
msgid "End booking at"
msgstr "预订结束时间"

#: src/components/event/slot-import.tsx:134
msgid "Enter at"
msgstr "进入空域时间"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:370
msgid "Equipment"
msgstr "设备代码"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:104
msgctxt "feet"
msgid "even flight level"
msgstr "英制双数飞行高度层"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:86
#: src/components/app-nav-menu.tsx:186
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: src/routes/users/index.tsx:37
msgid "Event Coordinator"
msgstr "活动协调员"

#: src/routes/users/index.tsx:36
msgid "Event Director"
msgstr "组织部主管"

#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:36
msgid "Event end"
msgstr "活动结束"

#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:25
msgid "Event start"
msgstr "活动开始"

#: src/components/discourse-doc.tsx:123
#: src/routes/docs/$.tsx:38
msgid "Failed to load document"
msgstr "加载文档失败"

#: src/routes/index.tsx:87
#: src/routes/index.tsx:91
#: src/routes/index.tsx:123
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/components/event/slot-import.tsx:102
msgid "File format: CSV with dep, dep_time (yyyy-MM-dd HH:mm), arr, arr_time (yyyy-MM-dd HH:mm), callsign, aircraft_type_icao"
msgstr "文件格式：CSV，内容为 起飞机场, 起飞时间 (yyyy-MM-dd HH:mm), 到达机场, 到达时间 (yyyy-MM-dd HH:mm), 呼号, 机型"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:106
msgctxt "feet"
msgid "flight level"
msgstr "英制高度层"

#: src/components/flight-warnings.tsx:129
msgid "Flight looks good. Please confirm with the clearance delivery controller."
msgstr "未发现飞行计划问题，但请以放行管制员为准。"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:361
msgid "Flight Plan"
msgstr "飞行计划"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:143
msgid "Flight plan checker"
msgstr "飞行计划检查器"

#: src/routes/flights/index.tsx:13
#: src/routes/flights/index.tsx:46
msgid "Flight Plan Checker"
msgstr "飞行计划检查器"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:424
msgid "Flight Route"
msgstr "航路"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:27
msgid "Flight Service Station"
msgstr "飞服"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:28
msgid "Flow Management Position"
msgstr "流量控制"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:78
#: src/routes/index.tsx:119
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: src/components/recent-events.tsx:182
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: src/components/atc-application-form.tsx:73
msgid "Full Name"
msgstr "姓名"

#: src/components/table.tsx:141
msgid "Go to first page"
msgstr "前往第一页"

#: src/components/table.tsx:165
msgid "Go to last page"
msgstr "前往最后页"

#: src/components/table.tsx:157
msgid "Go to next page"
msgstr "前往下一页"

#: src/components/table.tsx:149
msgid "Go to previous page"
msgstr "前往上一页"

#: src/routes/users/index.tsx:38
msgid "Graphics Designer"
msgstr "图形设计师"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:22
msgid "Ground"
msgstr "地面"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:192
msgid "Image Upload Tool"
msgstr "图床"

#: src/components/event/event-create.tsx:166
msgid "Image URL"
msgstr "图片 URL"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:23
msgid "imperial even flight level (feet)"
msgstr "英制双数飞行高度层（英尺）"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:21
msgid "imperial flight level (feet)"
msgstr "英制飞行高度层（英尺）"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:22
msgid "imperial odd flight level (feet)"
msgstr "英制单数飞行高度层（英尺）"

#: src/components/event/slot-import.tsx:99
msgid "Import slots"
msgstr "导入时刻表"

#: src/components/event/slot-import.tsx:96
msgid "Import Slots"
msgstr "导入时刻表"

#: src/components/recent-events.tsx:74
msgid "In This Week"
msgstr "本周"

#: src/components/atc-application-status.tsx:15
#: src/components/atc-application-status.tsx:32
msgid "In Waitlist"
msgstr "等待中"

#: src/routes/users/index.tsx:29
msgid "Instructor"
msgstr "教员"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:62
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:124
msgid "Introduction to Fly"
msgstr "飞行简介"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:83
msgid "Learn more"
msgstr "了解详情"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:94
msgid "Learn more about China RVSM"
msgstr "了解中国 RVSM"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:132
msgid "Leg direction violation"
msgstr "航段方向不允许"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:175
#: src/routes/controller/loa.tsx:15
msgid "Letter of Agreement"
msgstr "移交协议书"

#: src/components/theme-toggle.tsx:22
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/routes/controller/loa.tsx:30
msgid "List of LOAs"
msgstr "移交协议书列表"

#: src/routes/airspace/sop.tsx:30
msgid "List of SOPs"
msgstr "标准运行程序列表"

#: src/routes/users/index.tsx:35
msgid "LOA Editor"
msgstr "移交协议书编辑"

#: src/components/user-info.tsx:40
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: src/components/user-info.tsx:56
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:71
msgid "Logo Pack"
msgstr "视觉标识包"

#: src/components/user-info.tsx:28
#: src/components/user-info.tsx:31
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:138
msgid "Match designated route"
msgstr "符合指定航路"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:74
msgid "Meeting Notes"
msgstr "会议记录"

#: src/routes/users/index.tsx:30
msgid "Mentor"
msgstr "教师"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:20
msgid "metric even flight level (meters)"
msgstr "公制双数飞行高度层（米）"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:18
msgid "metric flight level (meters)"
msgstr "公制飞行高度层"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:19
msgid "metric odd flight level (meters)"
msgstr "公制单数飞行高度层（米）"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:158
#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:48
msgid "Minimum State"
msgstr "最低权限"

#: src/components/recent-events.tsx:170
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:169
msgid "Moodle"
msgstr "Moodle"

#: src/components/atc-application-list.tsx:19
#: src/routes/users/index.tsx:56
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/routes/controllers/applications/new.tsx:15
msgid "New ATC Application"
msgstr "递交管制员申请"

#: src/components/recent-events.tsx:240
msgid "No event is scheduled recently."
msgstr "近期无活动计划。"

#: src/components/online-pilots.tsx:53
msgid "No online pilot."
msgstr "当前无在线管制员。"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:97
msgid "No permission"
msgstr "没有权限"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:127
msgid "No RNAV1"
msgstr "无 RNAV1"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:126
msgid "No RVSM"
msgstr "无 RVSM"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:130
msgid "No transponder"
msgstr "无应答机"

#: src/components/event/slot-list.tsx:53
msgid "Not designated"
msgstr "任意"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:134
msgid "Not designated route"
msgstr "不符合指定航路"

#: src/components/app-not-found.tsx:12
msgid "Nothing to see here"
msgstr "这里空无一物"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:105
msgctxt "feet"
msgid "odd flight level"
msgstr "英制单数飞行高度层"

#: src/routes/index.tsx:51
msgid "Online Controllers"
msgstr "在线管制员"

#: src/routes/index.tsx:75
msgid "Online Pilots"
msgstr "在线飞行员"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:95
msgid "Operation"
msgstr "运行"

#: src/routes/users/index.tsx:32
msgid "Operation Director"
msgstr "运行部主管"

#: src/routes/users/index.tsx:33
msgid "Operation Director Assistant"
msgstr "运行部主管助理"

#: src/routes/controller/loa.tsx:35
msgid "Other LOAs"
msgstr "其他移交协议书"

#: src/routes/airspace/sop.tsx:42
msgid "Other SOPs"
msgstr "其他标准运行程序"

#: src/components/table.tsx:132
msgid "Page {currentPage} of {totalPages}"
msgstr "第 {currentPage} 页，共 {totalPages} 页"

#: src/components/app-not-found.tsx:15
msgid "Page you are trying to open does not exist. You may have mistyped the address, or the page has been moved to another URL."
msgstr "你试图访问的页面不存在。页面的拼写可能有误，或者该页面的地址有所变化。"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:397
msgid "PBN"
msgstr "PBN"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:397
msgid "Performance Based Navigation"
msgstr "所需导航性能能力"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:226
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:239
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:253
msgid "Pick a suitable cruising level."
msgstr "选择合适的巡航高度。"

#: src/routes/index.tsx:34
msgid "Pilot"
msgstr "飞行员"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:131
msgid "Pilot Softwares"
msgstr "飞行员软件"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:117
msgid "Pilots"
msgstr "飞行员"

#: src/components/flight-warnings.tsx:97
msgid "Planned route matches a designated route:<0>{route}</0>"
msgstr "计划航路与指定航路 <0>{route}</0> 匹配。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:79
msgid "Please choose a designated route from the following list, or contact ATC for assistance:"
msgstr "请从下列指定航路中选择一条作为计划航路，或与管制员联系。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:81
msgid "Please contact ATC for help adjusting the route."
msgstr "请与管制员联系调整航路。"

#: src/components/event/slot-list.tsx:157
msgid "Please login to book a slot."
msgstr "预订时刻前请先登入。"

#: src/routes/auth/callback.tsx:46
msgid "Please wait while being logged in."
msgstr "正在登入，请稍等片刻。"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:144
#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:44
msgid "Position"
msgstr "席位"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:196
msgid "Preferred Routes"
msgstr "推荐航路"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:68
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:156
msgid "Progression Guide"
msgstr "晋升指引"

#: src/routes/index.tsx:40
msgid "Recent Events"
msgstr "近期活动"

#: src/components/atc-application-status.tsx:17
#: src/components/atc-application-status.tsx:50
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: src/components/event/slot-list.tsx:134
msgid "Release"
msgstr "取消预订"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:172
#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:52
#: src/routes/navdata/preferred-routes.tsx:24
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:133
msgid "Restricted airway"
msgstr "受限航路"

#: src/routes/controllers/applications/$id.tsx:23
msgid "Review"
msgstr "审核"

#: src/components/flight-warnings.tsx:54
msgid "RNAV1 is implemented in the entire VATPRC airspace. It is not possible to follow enroute airways or standard departure / arrival procedures without RNAV1 capability. Please contact ATC for special clearance."
msgstr "VATPRC 全空域实施 RNAV1 运行，不具备 RNAV1 能力的航空器将无法执行航路及标准进离场。不具备 RNAV1 能力的航空器，需要联系 ATC 申请特别航路许可。"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:128
msgid "RNP AR"
msgstr "RNP AR"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:129
msgid "RNP AR without RF"
msgstr "RNP AR（无 RF 航段）"

#: src/routes/users/index.tsx:59
msgid "Roles"
msgstr "权限"

#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:19
#: src/components/event/slot-list.tsx:20
#: src/components/preferred-route-create.tsx:162
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:389
#: src/routes/navdata/preferred-routes.tsx:20
msgid "Route"
msgstr "航路"

#: src/components/flight-warnings.tsx:43
msgid "RVSM stands for Reduced Vertical Separation Minima. In the VATPRC airspace, the RVSM altitude range is between 8,900 meters (29,100 feet) and 12,500 meters (41,100 feet) inclusive, with altitude layers separated by 300 meters. To enter this airspace, your flight plan must include W in the Equipment field."
msgstr "RVSM全称Reduced Vertical Separation Minima，中文“缩小垂直间隔”，适用于VATPRC所辖空域的RVSM高度区间为8900米（29100英尺）至12500米（41100英尺）之间（含）。该空域内每300米为一个高度层。进入该空域，你的飞行计划中的Equipment项中，必须包含W。否则管制员将不会批准你进入RVSM空域。"

#: src/components/recent-events.tsx:185
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:182
#: src/components/event/event-create.tsx:192
#: src/components/preferred-route-create.tsx:202
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/routes/users/index.tsx:118
msgid "Save changes"
msgstr "保存变更"

#: src/components/table.tsx:79
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/routes/users/index.tsx:34
msgid "Sector Editor"
msgstr "扇区组组员"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:172
msgid "Sector Files"
msgstr "扇区文件"

#: src/components/controller-list.tsx:408
msgid "Show Absence Controllers"
msgstr "显示缺席管制员"

#: src/components/online-pilots.tsx:69
msgid "Show all pilots"
msgstr "显示全部"

#: src/components/online-pilots.tsx:69
msgid "Show less pilots"
msgstr "显示部分"

#: src/components/event/slot-list.tsx:154
#: src/routes/events/$id.tsx:44
msgid "Slots"
msgstr "时刻"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:34
msgid "Solo"
msgstr "独立训练"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:106
msgid "Solo Expiration Date"
msgstr "独立训练到期日"

#: src/routes/users/index.tsx:31
msgid "SOP Editor"
msgstr "SOP 组组员"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:65
#: src/routes/users/index.tsx:43
msgid "Staff"
msgstr "职员"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:108
#: src/routes/airspace/sop.tsx:15
msgid "Standard Operation Procedures"
msgstr "标准运行程序"

#: src/components/event/atc-slot-create.tsx:110
#: src/components/event/atc-slot-list.tsx:22
#: src/components/event/event-create.tsx:96
msgid "Start at"
msgstr "开始时间"

#: src/components/event/event-create.tsx:132
msgid "Start booking at"
msgstr "开始预订时间"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:121
msgid "Start to Fly"
msgstr "开始飞行"

#: src/components/atc-application-list.tsx:21
#: src/components/atc-application-status.tsx:119
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:32
msgid "Student"
msgstr "理论学习"

#: src/components/atc-application-form.tsx:87
#: src/components/atc-application-status.tsx:136
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/atc-application-status.tsx:14
#: src/components/atc-application-status.tsx:24
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: src/components/recent-events.tsx:188
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#: src/components/language-toggle.tsx:17
msgid "Switch to Chinese"
msgstr "切换到中文"

#: src/components/language-toggle.tsx:17
msgid "Switch to English"
msgstr "切换到英文"

#: src/components/theme-toggle.tsx:28
msgid "System"
msgstr "跟随系统"

#: src/components/app-not-found.tsx:21
msgid "Take me back to home page"
msgstr "返回首页"

#: src/routes/users/index.tsx:39
msgid "Tech Director"
msgstr "技术部主管"

#: src/routes/users/index.tsx:40
msgid "Tech Director Assistant"
msgstr "技术部主管助理"

#: src/components/flight-warnings.tsx:9
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:163
msgid "The aircraft does not specify RNAV1 capability."
msgstr "设备代码未表明具备 RNAV1 能力。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:8
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:147
msgid "The aircraft does not specify RVSM capability."
msgstr "设备代码未表明具备 RVSM 能力。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:22
msgid "The aircraft does not specify transponder capability."
msgstr "设备代码未填写应答机能力。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:11
msgid "The aircraft specifies RNP AR capability with RF, which is eligible to be cleared with RNP AR procedures when possible."
msgstr "拥有 RNP AR（带 RF 航段）能力的航空器会被许可使用 RNP AR（带 RF 航段）程序。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:17
msgid "The aircraft specifies RNP AR capability without RF, which is eligible to be cleared with RNP AR procedures without RF when possible."
msgstr "拥有 RNP AR（不带 RF 航段）能力的航空器会被许可使用 RNP AR（不带 RF 航段）程序。"

#: src/components/atc-application-status.tsx:103
msgid "The ATC application review has been updated successfully."
msgstr "管制员申请审核已成功更新。"

#: src/components/event/slot-list.tsx:162
msgid "The booking has not started yet or has ended."
msgstr "时刻预订尚未开始或已经结束。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:29
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:246
msgid "The cruising level is not allowed for the route."
msgstr "巡航高度违反航路限制。"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:235
msgid "The cruising level is too low for route. The minimum is {level} feet."
msgstr "巡航高度过低，不满足航路要求。至少应当为 {level} 英尺。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:28
msgid "The cruising level is too low for the route."
msgstr "巡航高度过低，不满足航路要求。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:27
msgid "The cruising level type does not meet the requirement of the route."
msgstr "巡航高度类型不符合航路要求。"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:215
msgid "The cruising level type does not meet the requirement of the route. Cruising level should be {level}."
msgstr "巡航高度类型不符合航路要求。巡航高度应该是{level}。"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:219
msgid "The cruising level type does not meet the requirement of the route. Please contact ATC for help."
msgstr "巡航高度类型不符合航路要求。请与 ATC 联系获得帮助。"

#: src/components/sheet.tsx:63
msgid "The field must not be empty."
msgstr "该项不能为空。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:26
msgid "The flight plan does not match the designated route for this flight."
msgstr "计划航路与指定航路不一致。"

#: src/routes/controller/controller-list.tsx:21
msgid "The list below is displayed based on the controller data in our ATC Center. Automatic data updates may have at most 24 hours of delay. Only controllers (including visiting controller) with controlling permission on at least one type of positions will be listed. (i.e. Controllers not in the list have no controlling permission.)"
msgstr "下方表格的内容基于管制员中心数据自动生成，正常情况下最多存在24小时延迟。表中数据仅包含至少含有一类席位管制权限的管制员（含客座管制员），即不包含在下表中的管制员不再拥有管制权限。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:30
msgid "The planned route matches designated route."
msgstr "计划航路符合指定航路。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:23
msgid "The route contains a direct leg. Please ensure that the direct segment is valid."
msgstr "计划航路包含直飞段。请确认直飞段是否符合实际飞行要求。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:24
msgid "The route contains a leg with an invalid direction."
msgstr "计划航路包含与航路方向不一致的航段。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:25
msgid "The route contains an airway that requires controller approval."
msgstr "计划航路包括需要管制员许可的航路。"

#: src/components/flight-warnings.tsx:72
msgid "The submitted route is:<0>{route}</0>"
msgstr "提交的航路是 <0>{route}</0>。"

#: src/components/online-controllers.tsx:49
msgid "There is currently no online ATC."
msgstr "当前无在线管制员。"

#: src/routes/airspace/sop.tsx:26
#: src/routes/controller/loa.tsx:26
msgid "This page is not available in English."
msgstr "本页面仅支持简体中文。"

#: src/components/recent-events.tsx:179
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:24
msgid "Tier 2"
msgstr "Tier 2"

#: src/components/event/slot-list.tsx:24
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/components/event/event-detail.tsx:13
msgid "Time:"
msgstr "活动时间："

#: src/components/event/event-create.tsx:83
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/components/theme-toggle.tsx:15
msgid "Toggle theme"
msgstr "切换主题"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:23
msgid "Tower"
msgstr "塔台"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:376
msgid "Transponder"
msgstr "应答机"

#: src/components/flight-warnings.tsx:63
#: src/routes/flights/$callsign.tsx:196
msgid "Transponder field is empty."
msgstr "应答机设备代码为空。"

#: src/components/recent-events.tsx:173
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: src/components/atc-permission-modal.tsx:33
msgid "Under Mentor"
msgstr "教员监督"

#: src/lib/i18n.ts:39
#: src/lib/utils.tsx:59
#: src/lib/utils.tsx:69
msgid "Unknown: {value}"
msgstr "未知：{value}"

#: src/components/controller-list.tsx:322
msgid "until"
msgstr "直到"

#: src/routes/docs/utils/image.tsx:36
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/routes/docs/utils/image.tsx:31
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: src/routes/users/index.tsx:46
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:189
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:137
msgid "vACDM"
msgstr "模拟 A-CDM"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:126
msgid "Valid From"
msgstr "生效自"

#: src/components/preferred-route-create.tsx:144
msgid "Valid Until"
msgstr "生效至"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:420
msgid "Validation Result"
msgstr "检查结果"

#: src/routes/index.tsx:30
msgid "VATPRC"
msgstr "VATPRC"

#: src/components/app-header.tsx:21
#: src/components/app-header.tsx:22
#: src/routes/index.tsx:27
msgid "VATSIM P.R.China Division"
msgstr "VATSIM 中国分部"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:111
msgid "VFR Policy"
msgstr "目视飞行规则"

#: src/components/atc-application-list.tsx:40
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:162
msgid "Visiting & Transfer"
msgstr "访问和转移"

#: src/routes/users/index.tsx:44
msgid "Volunteer"
msgstr "志愿者"

#: src/routes/__root.tsx:67
msgid "We need your help! Donate to VATPRC to help us to improve!"
msgstr "我们需要你的帮助！向 VATPRC 捐款来让我们变得更好吧！"

#: src/components/atc-application-status.tsx:51
msgid "We regret to inform you that your application has been rejected. Please check the remarks for more details."
msgstr "很遗憾地通知您，您的申请已被拒绝。详情请查看备注。"

#: src/components/app-nav-menu.tsx:140
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: src/components/recent-events.tsx:176
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: src/routes/flights/$callsign.tsx:200
msgid "Write your transponder equipment code."
msgstr "给出你的应答机设备代码。"

#: src/components/atc-application-status.tsx:43
msgid "Your application has been approved. Welcome to start growing to be a controller!"
msgstr "您的申请已通过。欢迎开始学习成为管制员！"

#: src/components/atc-application-status.tsx:33
msgid "Your application has been placed in the waitlist. You will be notified if a spot becomes available."
msgstr "您的申请已被列入候补名单。如有空位将通知您。"

#: src/components/atc-application-status.tsx:25
msgid "Your application has been submitted and is pending review by the staff."
msgstr "您的申请已提交，正在等待职员审核。"

#: src/components/atc-application-form.tsx:38
msgid "Your ATC application has been submitted successfully."
msgstr "已经成功提交管制员申请。"

#: src/components/atc-application-form.tsx:49
msgid "Your ATC application has been updated successfully."
msgstr "已经成功修改管制员申请。"
